連登仔：牙朗入2球出局 垃圾 假球王，牙欺0入球輸2-8 中場後防差 真球王

好心啦 唔好咁肉酸啦 我係你都潛陣啦 傻閪！

你做乜鬧鮑姐

咁鮑姐係真球王定假球王

怎樣輸才算關美斯事?

起碼要射失兩球12碼 再入兩球烏龍球先關佢事啦

想問下沙利點樣識利用朗同希古恩

啱啦

下季沙利去教疤 疤迷J死

巴塞人腳點睇都好過祖記啩
齋古惑大盜換semedo
我估到時真係一場追到阿仙奴兩個回合比數

咁又係巴賽咁撚廢 點同祖比

入烏龍球都唔關美斯事啦
龍門廢得濟接唔住啫

剩係美斯已經冇得同牙朗比

希古恩咁撚肥都俾佢出場

隊友拖累

推，笑撚到我

一個對里昂，一個對癲撚左嘅拜仁，你都可以拎黎比

唔比得
對手唔同、場地讀數唔同、天氣唔同、時間唔同
隊友唔同、教練唔同、班主唔同、球迷唔同

花>朗 necessary